學生揀邊張信用卡好？

本身已經有張恆生聯營白金 但唔係好夠用
諗住開多張
主要想買手機或者電腦玩分期 同埋平時買下衫咁
1. 東亞i-titanium
2. 星展Compass VISA
3. 安信Wewa

有無手足比下意見？

附屬卡

Wewa
支銀I-card

boc icard/ 申請dbs cv 之後再申請black card

One+

第一張算把啦，網上消費夠1800先有積分回贈，仲要無其他優惠同儲分計劃，根本唔駛諗佢

可唔可以講多少少咩係dbs cv
聽講係要Compass VISA再網上出卡？

DBS BLACK需唔需要入息審查

boc icard 10x好似好吸引

用緊老母附屬卡 我覺得Aeon最好

Compass易玩

睇你想點
想型用dbs black
多回贈用wewa
想簡單用compass
Icard得頭1111加上下個月改t&c
唔係網上買野或者淘寶都唔洗開
Black以你學生黎講開完浪費左個迎新
個人推薦wewa多野玩

Wewa幾好 現金回贈都唔錯
成班食野碌wewa 又可以shake下回贈
（不過好似去埋今個月）
算係抵玩

學生唔使
利申 用緊

其實都係睇你想邊類型既回贈
同埋想自己名定用附屬卡

學生用信用卡？